7仔仲有邊隻啤酒好飲

平時飲開hoegaarden，想試新嘢，唔想中伏，請出招

tiger

日本啤 有季節限定既
有櫻花味

不過易醉
一兩罐ok

邊隻

朝日
其倫
都有

底二 果行果兩隻囉

good ?

左面幾good，冇中伏Feel
價錢同hoegarrden一樣

1664

金加士伯

仲有冇一番初炸？

健力士